#Membri del gruppo
Il gruppo è formato dai seguenti membri:
	-Pietro Girotto
	-Dmytro Tokayev
	-Enrico D'Alberton

#Problemi Riscontrati

#Note utili
-In train.h non viene dichiarato alcun distruttore affinchè ne venga generato uno di default in quanto non ci sono istruzioni che
	allochino manualmente memoria.